最後幾日提提大家 記得登記做選民

未登記記得登記啦
7月25之前夠18歲都可以登記架！
記得月尾要寄啦 留兩日時間寄
或者上網登記都得

作為DSE考生唔知可以做乜
到時會係考場外面派登記表
聽日考通識嘅大家 共勉之❤️

留條link俾大家下載登記表

投白票算
拉

推

Love you💛

好彩一早block9你
一見你留言都唔方好野

推推推

Fuck off

Ok bye

區選投到票仲洗唔洗交呢張

大家記得叫身邊啲朋友登記！
唔准懶呀！

幾得意等我置頂先

月頭網上交咗申請，交齊資料係咪會有確認信？

等我研究吓先
我都係今年先有得投

唔好懶呀,多你一票好多

會有CONFIRMATION LETTER

咁我啱啱先交 係咪之後都會再確認
如果衰咗咁點算

推呀
問埋身邊仲有邊個未登記
好拉埋佢地登記

我老母話唔使
上網搵好似唔係好搵到

唔使 登記左選民可以投區議會立法會

可摸以推到上熱門

DSE散場係好機會 聽日有冇手足會喺考場出面呼籲同派表

你地推下
聽日考試 我屌

Me但要落場考

push

加油呀！仲唔早啲瞓

啱收工
冇温過 屌

我諗你deadline 前登記左，之後有d咩問題出現都ok既，最緊要趕得切？！

咁都推 傻撚左？

Push

😀

大力推

考緊dse嘅花幾分鐘時間登記下
會高分啲

我希望聽日考試嘅時候 大家會幫我推

25/7 deadline

嗰個係生日
2/5已經要遞交表格啦

你哋快啲幫我推多啲
我瞓唔着啊屌！

搞錯咗
2/5 deadline

唔緊要
咁你係咪已經做咗選民㗎啦！

大家幫我推多啲呀
熱門有好多無聊po

一早係

咁就乖豬
早啲瞓 聽日再幫我推！

隔離有個po話想聽日DSE完咗之後派選民登記表比考生，你可以過去推一推
訓先

唔知啊 我諗住考之前同埋考完之後都派
派唔晒就返屋企瞓陣夜晚就咁喺條街派

新網上申請要唔要住址證明

要簡數碼證書適用 定 毋須數碼證書

Shit我完全唔知點答你
等其他人解答

完全冇人攞勁尷尬

係咪有得投區議會就有得投立法會
我怕我會Miss左

對

正 第一次投立會

我第一次投票

唔係好明 第二頁要自己摺信封？

唔使郵票 就咁將第二頁合埋
放落郵箱就得

選民登記填表機